畢架山現巨型「解散警隊」直幡

九龍塘龍翔道豐力樓對上的畢架山山坡，早上6時許發現被掛上一幅黃底黑字，長約20米、寛約2米，寫有「解散警隊」的直幡，黑字下還有一個紅色剔號。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

✔️

☑️

手足勁

時代廣場嗰張

新口號

仲有「天滅警隊」

我覺得要為「解散警隊」&「雙普選」諗句口號

止暴制亂 解散警隊
恢復秩序 解散警隊
嚴懲黑警 解散警隊

黑警 解散

拋磚引玉有d hea

感覺好似驅魔咁 解散！

都幾好

好波！！